原來今日係21號 721恐怖襲擊己已經發生13個月

我唔會忘記 請你哋都好忘記黑警點對香港人

Push

Pish

推

從來冇忘記過

警黑合作內恐襲13個月

7.21 唔見人

多謝提醒

屌， 禁錯不推

一人一袋外賣 晚餐gathering在Yoho外